有冇人已經睇左格雷3

未有人睇 冇人開既

巴打想約

霸氣格雷夫人

第一集嘅安娜係清純學生妹，緊張會咬筆又會唔識講嘢，但經過格雷嘅用心調教，當年玉女已進化成慾女，格雷夫人不再驚青，仲要非常有Power，見到姣騰騰嘅牛鬼蛇神黐住老公會出口閘住，又會主動用雪糕情挑老公，甚至突然Mood到喺公眾停車場騎住老公，見證安娜嘅進化，好精采。片尾安娜嘅回憶亦好感動，特別感激「格雷系列」貢獻咗超多好歌，多謝晒。

撰文︰廖思慧

好認同，臨完果陣播返love me like you do真係成個人震一震

睇完有d失望
本身都唔預佢跟足本書
但係有d位好輕輕帶過左
Mia比jack 綁架果part好快完左
小說寫到Christian 好擔心anna昏迷，對佢之前做既事有幾內疚
但係套戲帶唔到出黎
我等左成年架

呢套戲都柒左兩集仲可以期待啲咩呀，就算我無睇過本書原作就咁從套戲既運作都睇得出佢有啲位係拍唔出味道
Jack Hyde又廢

不過soundtrack抵屌

邊度買？

hmv有

Thank you

Btw mr grey好撚大隻

佢臨尾片段見返第一集我先記得果陣格雷係多頭髮過依家，真係時光飛逝

套戲除左睇Jamie d肌肉同選曲好之外
都係睇返小說好過

格雷系列一如往常地套戲低汁，soundtrack 高汁

係

岩岩睇完 好正
3 集最好睇嘅一集

頭半場係度瘋狂扑野

又係時候買soundtrack
睇過小說都知今集無咩sm野睇，睇都係睇佢兩個點渡過難關

好過1嫁啦
第一集成集都係扑同Sm

我無睇得一集
點解最後ana left him 既 ？

d劇情幾悶, 連綁架個場都係草草了事

不過係拍得幾靚同配樂唔錯

奶雪糕個場幾正

呢d戲都...

好似係格雷同ana簽左啲野,但之後又有啲協定希望大家唔好違反
不過之後格雷唔記得咩原因就違反左hurt左ana,所以就走左

Thanks Ching
Btw 佢地好sweet

係一直都冇簽到
好似係玩完sm定唔記得做左咩就hurt左佢

我記得係咪去左邊度格雷屋企，跟住諗返啲唔開心野咁